有冇人知r人入保險業有冇佣收架？

如題
如果有，佣金又幾多呢
Thanks

梗係有啦 你指邊種先

升職要求黎